而家根本啲人連事實都搞錯

大家唔好因爲自己個圈子入面嘅人醒左，就覺得香港人開始醒。我可以好肯定咁講，而家係好撚多連事實都搞錯。而要呢場運動繼續落去，我地一定要做好文宣。

想講嘅就係元朗單野。唔係講笑，我聽到唔止一個、兩個、三個，唔係小數，係好多人話當晚係黑衫挑釁在先先會俾人打。係，我明，挑釁人唔可以合理化打人，但係嗰啲人真係會信，再blame the victim. 與其嘥時間教佢地咩叫blame the victim，更加直接係要多啲文宣話俾佢聽嗰晚根本冇人挑釁。

更加嚴重嘅係，好多人（包括公司同事）真心相信嗰晚係示威者有光復行動，話係示威者做主動。仲話林卓廷帶隊入去。

你可能會問，咁撚夜去光復咩？？用常理都諗到啦！而呢個就係個問題所在，好多時我地高估左香港人嘅智商，面對何君妖等等嗰啲無理指控只會一笑置之，但係偏偏真係好多人信。

所以
我地一定要做好文宣

一定要不斷強調
白衫見人就打
黑警冇阻止
示威者冇挑釁
佢地只係返屋企

推

推到有人見到

推
好彩同事都有d智商

自推

啱呀唔係就會有啲豬隊友出嚟